慎防劇透，聽日開始唔上連登

聽日開畫，一定大把child 登仔係標題劇透